上海有咩好介紹

好耐之前去過上海一次 但個次跟團

今次同女朋友去 3日 想問下酒店住邊區好

想夜晚多d活動既地區 方便夜晚宵夜

仲有咩景點同餐廳好介紹 主要都係想食上海菜

唔該咁多位

田子坊

900蚊一晚酒店 有咩好介紹

仲有冇咩出名既上海菜餐廳好食？

老吉士 or homes 我覺得幾好， 加埋支古越龍山15年黃酒加華梅一流

佳佳湯包同富春小籠 呢兩間小籠包平靚正，富春既蟹粉味比較突出，一咬落去蟹既鮮味就有
湧上黎 仲有大壺春既生煎啲肉汁正到

Btw, download 定大眾點評同百度地圖搵食好方便

多倫名人路、外灘、魯迅公園、淮海中路、武康路都唔錯！

大壺春正呀，好似係米鳩嚟推介

保羅
又地道又平

上海400-500蚊既酒店已經都幾靚